事到如今 有兩條路行

我自己覺得 今日走去塞離境有啲不智
自己見其實好多旅客都好嬲好躁
旅客觀點係 你地政府唔回應你地 我地應該去搵政府 唔係搞旅客 佢地唔明白香港政府幾垃圾 仲有好多都係想番屋企
不過唔塞都塞咗 如果決定繼續塞 就真係希望大家可以堅持 如果剩係塞幾日 啲旅客一定係屌9我地 話我地搞事
但係相反 如果塞一個月 keep住塞 就可以得到世界關注 俾更多人知發生乜事 俾外界知呢個政府係幾咁冷血 俾壓力香港政府 到時好多外國人會支持我地 但重點係塞得夠耐 香港人有冇呢個時間同耐性

如果決定唔再塞 就靜坐番先 再睇下點做 從長計議

最後希望大家記得不分化 不割席